下次見到啲串柒柒廢老打人既時候

大叫 開遮 私了
嚇撚到佢哋鳩縮

推到黑警死全家

另外補充 落單一兩隻狗 通用

8月5 全香港 齊罷工

推

我地咁多人